# dpi4_lavlib_translatelib
# Библиотека для перевода юзер интерфейса виаек Слонируйте на свой локальный диск и добавляйте в проект если зоти его сделать мультиязычным
# Размещение: d:\dpi4\Bitbucket dpi4\dpi4LIB\dpi4_lavlib_translatelib\
